法國總統與中國習近平通話 中法兩國一致同意要求G20召開會議 並加入WHO 應對疫情

又係隻馬膠龍

沙田you眼中得俄羅斯係好

打劫紅毛鬼
進貢法蘭西

同盟國黑洞

法蘭克點西

D疫國難民 湧去法國 德國啦

左膠
害完你全家 之後仲要多謝噃人哋

學下德國搵台灣啦 法國777

戀母總統馬克龍

歐盟、德法齊齊奶共

呢次G20會談 包唔包埋美國？
好奇一問..